有冇搞開眾籌嘅巴打搞基金比市民告黑警?

基金應該要有信託人，會計師，律師呢啲?

好多人有疑問話會係包攬訴訟，其實唔會，因為打贏咗只有當事人有賠償，咁就唔係包攬訴訟，個基金就係支援佢哋龐大嘅律師費

好想見到多幾個朱經緯

推

希望有巴打幫拖

Push

等左好耐。

記者協會有個喇

嗰個比記者，咁市民呢

記協衆籌 -- 香港記者協會保護記者基金 /The Journalist Protection Fund

咁多手足爆晒缸

留名睇俾人咬甩手指條友仲要俾人告插眼

民陣好似有抗爭者基金

嗰個係防守性，你被捕佢支援你，我講緊呢個係主動告黑警

我一定捐

希望有經驗搞眾籌嘅巴打幫拖

有 我捐1皮

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

捐哂成個月糧都得

捐身家

入黎支持！ 但上網睇要告警察要律政司肯俾你告先得？ 呢班仆街絕對要主動岀擊用法律去制裁佢地！